而家換領回鄉證要你屋企人姓名

話說我老竇叫我同佢預約換領回鄉證
結果我打晒一連串嘅資料之後
就見到

好撚驚
中共係咪要我地嗰啲資料
屌
我應該點做

求解

老人家換身份證都要另一半資料 點搞好

可以唔一定寫真嘢？

老實講

中共要你資料問特狗攞咪得囉

要你屋企人名只不過係方便監控

琴日填完
子女好似可以唔洗填

佢問你老竇老母
在生定係唔再生
唔再生就要你老竇老母嘅名
如果係仲健在
就要名+電話號碼
婚姻狀況配偶電話號碼+姓名
有冇子女
都係要佢哋個名同埋電話號碼

我直接填左冇子女

鳩填算

可能會快手打錯字既

屌你老母查三代啦不如，仆街共產黨

唔問清楚,D 雞蟲返大陸叫雞叫人拉左,點搵人比錢救返出嚟?

死晒